沙田防線要人 重post

瀝源一帶已封 尚欠新城市三期近捐血站未封 有機會俾狗入 求支援 人、物資（索帶）都要

update 部份欄已俾呀叔拆

三期過希爾頓橋 有便衣mon住條路 可能準備從文化博物館一帶入沙田夾攻

推